為咗唔鬧交不停逃避係咪好反智

自己成日胡思亂想
所以為咗唔鬧交
而家索性任何敏感話題都一決唔提
每逢唔開心都收埋消失
等到自己無嘢先上水扮無嘢
因為對方唔想鬧交 為咗滿足佢我就咁做
但唸唸下其實咁樣好反智
根本唔健康

呢類一爆就好大獲

係 問題唔解決 遲左有爆既一日

忍得好辛苦

佢知我唔開心都由我扮無嘢

我都係咁
就喺琴日我地爆左

然後點
哄返無事/解決問題/解決對方

分手

點解
點解唔可以大家做返自己 盡情鬧交

係
所以有咩真係要講出嚟

咁點解你地仲要分手...
咪有解決方法囉

我相信 如果佢鍾意你係唔會想你唔開心
會解決呢件事

避得太多
變到有咩大家都唔講 對方無哂feel

佢想我開心=我唔收埋盡情嬲佢發脾氣
我想佢開心=我唔會唔開心=唔鬧交=我又做唔到所以唯有收收埋埋

咁大獲 一齊咗幾耐？

唉 same

2 年

咁都捱到2年...我應該無咁忍得...

唔收埋係咪一定鬧交？

就嚟癡線

我同佢都好火爆 拍拖以嚟無試過好好咁傾

咁其實你已經講出個問題重點
就係大家冇嘗試揾方法好好咁傾

因為鬧交真係好攰
冇人需要無條件接受鬧交係常態
所以唔好諗住：點解唔可以做自己 直接鬧交
唔鬧交都唔一定要選擇收埋自己
不如試下一齊好好咁溝通

最近先開始避，一避就會奶野

唉

最驚傾完都搵唔到解決辦法
我唔想改變佢

不過會盡量試下你講嘅

唉...即係反而唔避好啲
咁以前係點

我都係咁 但係另外一半唔會氹... 所以而家等散 嘿嘿

最後我冇簡逃避 但講咗出黎...結果

屈左6年， 早3個月開始爆， 爆足3個月，中間佢講左4-5次分手我講左1次，應該仲陸續有黎

氹都唔知係咪好事
首先傾已經好尷尬
第二我唔肯定講咗出嚟係咪真係好啲
或者忍曬佢對大家都好...

真係咁有必要分手咩...
如果大家都唔想分手 其實咩理由都唔會分

係

癡線6年 但都係得個講字啫下話

或者你唔應該聽我講
而聽上面位巴打講話好好溝通
我識搞都唔使開post

我嘅話會對自己同對方有信心先
因為溝通係磨合嘅必經階段
配唔配合到係對方判斷 唔係你
首先都要知大家諗法同心態佢先知做唔做到
所以唔洗咁快諗到對方會為你改變自己
佢唔想/做唔到自然會出聲

至於解決方案
因為唔知你收埋咗咩事，評論唔到
不過好多時唔係啲好黑白分明嘅事
係要靠大家一齊調整自己心態，唔係單方面嘅事

講啦，以前就係收收埋埋先導致分手

補充返
男朋友之前就係咁
以為忍咗對大家都好，驚講咗我唔開心
又驚我為咗佢會勉強改變自己
最後都係忍唔住同我傾，先知佢以為我會唔開心嘅嘢我根本唔介意

就係每次嘈完先更了解對方

其實一段關係入面鬧交好重要
果陣我為左唔想增加Ex既壓力而死忍同就晒佢..
結果佢好似感覺唔到，又話我變左，然後分左
受晒氣之餘，對方又唔知，自己又難受

然後結果佢半個月後就有新仔

佢唔想鬧交啊

其實都係嘅
每次都要鬧交先明佢真正點唸...

好驚口講唔介意但其實心底介意
因為佢係啲會為左唔令我嬲而講大話嘅人
亦都因為咁所以我成日唔信佢

我擺係心入面嘅係好多好多嘅不安而唔敢同佢講
以前試過講 但可能我心急唔覺佢做咗啲咩

我想大家教下我點做。
女朋友成日同個男仔fd傾計唔理我。明明在線上。搵左佢傾計。但都唔理我。繼續同個男仔傾計。
我應該忍定爆好？

無限loop
即係個源頭係你俾佢印象易嬲
咁你自己都有責任要改善呢一點
男仔怕煩，會為咗避免女朋友情緒失控而忍/扮冇嘢
所以唔係因為佢係「會為左唔令你嬲而講大話嘅人」
而係因為佢覺得「我女朋友係一個好易嬲嘅人」

我嗰陣反省返，自己都有責任
早期關係未穩定，我少少事就唔開心
佢先會覺得有嘢唔出聲好啲，呢啲嘢係雙向嘅

之後我一方面叫佢學下有咩直接講，另一方面我自己都要學下唔好咁執著，用行動證明自己做到，而家感情好好

呢個已牽涉 問題
Ching直接講啦

以前就係避下避下就散左

啱啱講左。

但你點知佢同個男仔傾